櫻坂46暨日向坂46交流區第一百五十二回 二期九人無限好

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 1stシングル 「Nobody’s fault」好評発売中!!!

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』好評発売中!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」好評発売中!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』2021年2月3日 予定発売!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』2021年1月20日 予定発売!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

咁都踩中

LM

就算一說起 記起 別再和前度媲美🚬

Lm

lm

Lm

睇黎Hono塊面真係瘦返好多

好彩你地幫手26號就爆咗前面個po 28號我無推得咁辛苦

輕鬆啦 呢排推得咁快

兩個瘦咗lm

條友串到放1張升滿咗嘅秋服河田加4張1 lv.嘅1星

LM揾揾下相揾翻理睡張合照

串到

陽菜真係好好用

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點🚬

上個po笑會長圓果d我屌你地
會長只係2度發育

中過幾次伏一下成隊俾佢秒咗

而家新舊2期都唔知要幾耐先可以磨合到

都仲未計一期

好耐無喺第一頁留名

鬥快開地圖炮就贏成個競技場都係嗰幾隻
秋服河田 私服史帆 聖誕京子 三大王者

好彩我都有隻しし可以打下

要係咁更新搵啲冇地圖炮嘅弱雞打

一隻地圖炮都無
得單體大大力嘅naomiku同鈴花

我放晒河田同史帆入隊打

哪有卡

單體技冇得手動揀打邊隻已經輸左

得私服史帆

試過幾次打到對面得返一隻秋服河田/聖誕京子仲要殘血

一開技 我5隻半血一下被秒

唔理勁唔勁

我個隊一定會有naomiku

原來富奸個大仔今年21歲

#40 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

for 嘎x5
你駛唔駛咁都插一下

櫻坂46小林由依、マスク姿の春メイク披露 不意打ちウインクにスタッフきゅん

開始見到越嚟越多上面巴打講好串嗰啲
啲人想引人中伏

可唔可以戴返醫學用口罩

呢個真 啱啱先刷到一隊用5張4星

好高分

呢張有個五張1星想點

呢位おひさま一定個好人

為咗摸索下個玩法 食咗兩三次石回體

有次係第一見1張4星＋4張1星以為好易打就即刻食石打 點知一入就收咗皮

牙茜連續出咗3個msg講林柏特被炒
牙茜true blue

+2gc 守屋茜

原來咁就有一筆

之前係咪話有3000石派但我冇收到

兩筆佢有兩條片day1day2兩個live

應該未派？

個RT活動都未完27/01先完

所以咪話你哋唔好諗咁多嗰兩條last live片
種花為咗攞錢咋

等佢3000石抽
玩到宜家一隻4星Miku Nao都冇

見到聖誕京子配啲三星都唔好入
連續放技之後成隊秒

派咁少石又低機率你地都仲玩緊好有心

嗰三張避得就避

京子，史史，陽菜
實力test三大毒瘤

雖然差唔多全部都係

snf:我唔係用簡體字 你地已經要知足

呢個

希望唔好開抖陰

呢個睇都係繁體但冇咗最後2話

Thx

台仔PTT個邊有繁體 可以搵下

想補多少少可以搵啲舊時平假嘅雜誌訪問
可以搵ACK47
希望幫到你

ACK 47真係第一次知
好多嘢睇
唔該曬

第二隊嗰兩隻有得輸咩

今晚幫你爆撚左佢?

點撚樣呀死廁撚

佢都冇插 講事實姐
佢傲驕你知架

曬氣啦 佢地都唔撚識分

第一隊係用嚟sell 綜藝卡池up 嗰三隻

實際一遇到三大魔頭9成都收得皮

Up 後面嗰隊就差唔多

頭先刷左隊咁嘅嘢出嚟 心諗揾鬼同你打咩

而家好多就算放得一隻mvp 加四隻一星都唔可以掉以輕心

下面啲架仔都話講經咩
啲癲佬掛隻100lv聖誕京已經玩完

笑死

本野細細本放係屋企唔阻訂
日經本 日向坂46 special都可以考慮買嚟睇下

真，已經中過伏兩次4隻1星加1隻4星

其實見到嗰3隻真係唔使入
除非係頂嗰兩格pt有up 你想搏清得快過佢

點解啲人咁好記性

雖然依家升到C3 嗰三隻四星真係襯低rank 避得就避越高rank就越易見到佢哋

我依家其中一隻四星加四隻一星都要運氣先打得過

2個感覺

小學生偷大家姐衫著

咁都記得

天天 msg又做咩上trend

係個好人

淨係見過搞事嘅日向坂

日向坂得5個人？

My perfect nao

送左100碎真係好想沖上去

留嚟打下次紅色 正

沖啦
不過我仲有聖誕nao要升

邊夠三毒瘤打

唔夠上到100lv

佢指歌屬性 不過都係有京子

啱 等我攞嚟衝爆張京子先

而家見到kawada就驚驚

成日覺得ひなちょい真係良心節目

日向去邊都多咗人照應

淳又係

暫時naomiku嘅4星都唔勁

原來今次steps得一層要fc

原來冇得衝衝秋leader升算

突破應該係三文治人由假名開始就推薦上去

BINGO啲MC個個都對日向好好

不過ひなちょい都真係幾識搵嘉賓

呀媽係女人
不如加埋京子落去

良心營運 可以輕鬆打了

冇啦，搏唔過

聖誕nao勁 不過要聖誕愛萌跟尾解除沉默狀態
利伸兩隻都有

反正可以打normal
只係40層我懶得打

prefect都少少麻煩，但輕輕鬆鬆又送十抽，
平時冇抽日向pool 抽愛萌睇吓升唔升到總合力先

其實幾時開rank3 幾時開rank 5

睇tension
太陽以上rank5
以下rank3

好似係

文春跟進報道

呢個係開技揀上面中間嗰個？

次次都係開Auto過或淨係揀左右2個

neru支博直播

係，上面紅色果個
miho果個好好用回好多血

miku個rank 3升tension再幫手壓血好正

呢個就差唔多

咁奇怪仲有人買

我啱啱真係刷到呢位推主
好人有好報

咁好彩

但通常中4星都唔會係中pickup嗰啲

講啫 中到先算啦

通常係中返上一個pool啲嘢

不過自從上次出過10%4星pool就唔係好想再抽其他pool

通常係唔中4星

竟然係live

對面有三星京子一樣唔夠打

光B竟然露額

個節目有冇得online 睇？

邊隻3星

你竟然搵到我po

夏季校服

搵唔倒link

呢隻都要注意下
成日比佢差啲秒咗我隻好花同河田
不過好似比較少人用(因為個個用聖誕京子

我個網絡電視竟然有得睇

佢哋跳下跳下真係好cute

我近4次中4星都係同一張秋好花

開波雖然應該冇咁快出嚟

應該最後掛

天理

呢啲日版《流行經典50年》實係俾班老Seafood唱一陣sin la

好似舉中指

冇見過咁舉法

又有新野玩

下個月

BD好似幾賣得下, 但入場率我記得好似一般?

DVD
5位 *5,307 ３年目のデビュー ＤＶＤ豪華版
Blu-ray
2位 22,551 ３年目のデビュー Ｂｌｕ－ｒａｙ豪華版

不過監督都咁講, 應該之後都有得係咁上TBS系列嘅節目

嚟了

開始

光b露額好靚

出嚟啦

我睇個個勁慢

唱無人錯啦

NHK呢個live band版真係幾特別

幾鐘意うたこんd arrange

搞到首無人錯幾新鮮

光仔今日型到

係咪完啦?後面會唔會出嚟?

啲鏡頭都唔錯
但光仔個樣好串

我睇個個仲未播仲係講緊野

我就係鐘意依d

光b可唔可以多啲set呢個頭 真係好靚

兩個nhk live 光b頭都好正

後面係到自轉自high

應該冇，有時間都留番俾班老Seafood

串D咪幾好

好得意

@南區太郎 巴打 啱啱官方email 咗個mini live 個PW過嚟
希望你都收到

其實我覺得呢隻歌就係要夠串先好睇

last live最後帶頭拖住成班人一齊走
勁正

你係咪睇錯其他台

呢個頭 視覺身高變170

但兩個都鍾意

最後搵youtibe live算

NHK都幾識做，3排都幾多鏡頭

收到！

之前應該真係跌咗落junk mail, 謝謝你

不過都係個樣 究竟係個個都有鏡頭好

定係集中落C 但係帶到俾人一個認知
個C就係代表隊GP好

一係隱c咁囉

呢下後面小池真係搶晒鏡
雖然都應該係度好咗

之前嗰次變焦focus落去小池好似仲明顯仲靚

Live band真心好j 嘈d rock d

上次用力d 添

仆街 打step一開始就用左1半ssr

但係都係播碟硬係唔夾

點解成塊面都咁白
好似好攰咁

應該燈光問題啫

生演奏迫力幾好一開波個奏樂幾澎湃

一開頭用廢卡都過到啦

真 sr唯一出場機會

通常佢地突然轉中分髮型都係殺傷力好高

頭15淨係R都夠

第15層死左
扣晒3格心

好似可以重打一次

我之前都成日錯判用卡
尤其係手殘係fc 關
玩親step都收皮

做井口細佬真係好辛苦

normal應該好易過

Step好似唔洗full combo都得
可以1隻ssr + 1 sr + 3 r就應該夠分

上面巴打話得1關要FC

30前可以唔落ssr 淨sr/r其實都過到

驚大家無升過卡先咁擺卡姐

其實都係睇返下面條bar 夠分就點擺都得

基本上係點擺都得

建議唔好預到咁盡 以免有時手殘 或者部機唔生性
R SR SSR 順住去
加分卡同理放係後啲先用 盡可能用咗啲回血個啲先
小心fc關 有必要落timing卡

係咪得我一個冇考慮過咩技就一嘢砌落去
timing卡係咪good/bad都繼續個種？

我呢啲資源緊絀嘅手殘黨係要打得保險啲
因為頭一兩次未熟個玩法同某啲歌 中過招 所以有感而發 高手同油王不在此限

係

你技術高咪放咩都得我之前玩steps 都為
係無啦啦手殘係normal miss 一粒過唔到FC , 分拎爆都無用

係呀，個張XXXX繼續個張，不過試過黑起黎佢唔發動，落5張都無用
當然我手殘兼廢

btw 見日向無咩卡，第一張卷拎左去抽上村居然中SSR

我衰咩？

要full combo

Thanks
手殘 玩到一半當自己贏

我都係是但落

係咪三個難度都可以打哂

有啲要你PERFECT率幾多幾多%以上要過關，有Timing卡多就留返後面啲關先用

揀其中一個

係キュン上村就好嘢啦

任揀

但去到後面就會無normal

去到後面啲層數淨係可以揀PRO/MASTER

有啲咩要上

原來有咁嘅策略感謝解答

邊有咁好彩中左張唔係單曲卡個張

話說好撚耐之前有個紫色pick up pool想抽キュン上村，抽極都唔中，走去課金之後第一張單抽就中

課金解決問題

最近嘅話日向好似會有新CM

應該唔會係5th掛

聽日睇下先

新CM掛
唔會突擊出5單既

文庫?
有d想買美玖個本睇下但係應該睇唔明

改名

10月個次淨係打到28樓，今次終於可以打晒

講開又講，其實上村個pool其實係咪值得抽下？
攻略網講到兩張S 1張A

若林大佬轉左隊不過都仲係好佛心

只有kyun係用得
另一張算把la

玩game都魔性過人

差D認唔到

ポカ

好瘦

真係大佬 我仲打左佢兩次...

咁好我都想見下咁好嘅大佬

原來我嗰個大佬係第二個人黎

好耐冇玩返音驚 一down返覺得自己老了 d反應

2月5日 タモリ倶楽部『原田葵(櫻坂46)出演』

瘦到有頸紋同睇落條頸好長

憔悴損

音驚個塔有幾多版要用日向坂mb
無乜點抽要慳住用

最多咪1-2個

打到25 至少有一隊要成隊日向呀

一隊R點都有掛

好似唔係必然條件用日向mb會高分D咁解（唔知有冇記錯

應該係

document 上video chart 第2位

原來係咁 因為都係TBS系
恭喜晒

個acct 俾youtube停埋

得11層まさか偶然一定要全隊日向
其實去steps一覽禁有編成條件個d都睇到

今次條件同啲歌唔算太難
問題係新手夠唔夠人

B rank之後C位嗰格係唔會show出嚟

要㩒成100次

steps係蝦新手
上次玩到冇晒lesson pt都打唔晒

小葵又有得上地上波
好感動
反少營運一日

櫻除咗啲知識性節目
都應該唔會有其他綜藝節目

真係沉重的女人，畫咁多若林雀

條友應該就收得皮，希望泉妹可以痛定思痛飛咗條粉腸佢

好過冇啦
小葵呢啲平時無乜鏡頭嘅
有知識性節目offer已經好好
慢慢黎啦
光仔上Pokemon節目
梨名同新副隊之前都上咗幾個綜藝

綜藝嘅其實櫻都比以前進步咗
玩開咗
但同日向班專業藝人嘅仲有一截距離
無得比
各有特色啦
不過首先希望轉角班staff唔好咁hea
我知櫻無辦法好似日向咁玩勁嘅企劃
但唔好次次都係個啲先得架

一期生黎講唔計友香仲有得出街外算好好了
btw小葵係咪僅存既知識份子

做乜咁早就放負

尾関都ok ge
仲有副隊長

哂鳩氣啦

利申 反泉了

仲結唔結

文春好似話佢想結
不過係文春講

其實pvp應該唔知佢咩隊先好玩 但暫時仲未做到平衡都係不了

佢根本唔應該直接唔改啲技就PVP
PVP就額外改弱啲技啦下下都秒

其實PVP同PVE係分一分好啲

但手機驚多數都唔咁做，因為無錢

試過打過一隊
4星私服史帆 搭4隻2星
一開波我好快打死晒佢啲2星
佢淨返一隻史帆一開技秒咗我全隊

見到個三隻 唔理咩腳都運路行吧啦

其實只係卡未夠多 同埋平時打關好少用個D3星卡 大家都未升過未升爆
應該過多幾次就會發現有D 3星卡打pvp好好用 同埋應該會出D全體防等佢唔會一下秒

日向戀成隻game玩法都係抄足隻毒撚game公主連結 個時一開波玩pvp 都係差唔多

見過啲人放100lv史帆，跟住其他一星壓低總戰人引人入場

有嘅我有場見對面全3星
點知開場冇幾耐就被佢一嘢打死我一隻4星
不過打唔中我張京子 都係我贏

04/02 にぶみく上突破file

嗰張係咪3星京子

同埋而家似係全體攻太勁 落盾都唔夠防
就算我用3星加速儲技Bar 放盾 咁不如放一張全體攻再加佢速出技仲實際

而家嘅情況就係最後個句

唯快不破 定律嚟
最快速度儲好技就往死裡打

盾真係冇用我依家係3攻撃＋1加速＋1加心情
攻擊就係最好嘅防禦

未開到盾就死咗啦而且就算開到盾都擋唔到先係重點

原來仲有影山

係咁上

Miku

我發現暫時B rank 啲隊反而見到較多好人(當然有可能係我咁啱好彩刷中
C rank要刷多好多次先見到一次

同埋見過一次之後 之後reset好易見返同一隊最少刷2, 3次

好人一世平安

同一集嚟？但分開寫？

所以我依家都收埋咗隻秋河田

可能一邊係錄影廠 一邊係開現ドラマ

啊影同兩個桃草一齊拍

我放出黎果隊戰力得2600

突破不如直接叫日向做regular算

要努力上B了

好似呢三個都有朵 3K? トリオK?

唔係好記得但

有一種會把俳句當作大喜利的預感

【SHOWROOM配信】
#山口陽世 2/1 19:00
（日本時間）

送咗3000石

同我預想嘅一樣

抽到step4就會有

雖然棄咗但係說好的pickup?

兩隻

你啱 但係無課冇石
有石都留返抽しし生誕算

頂你

個個都兩隻

加咗戀愛故仔

其實秋KAWADA一出都想中但抽唔到 突滿張相好靚
然後早排msg加訂左KAWADA就中左

仲中埋秋みーぱん

開晒要幾多鍵？

我日日都淨係儲naomiku兩個
希望夠

要好多

得百零碎 70lv又好似夠用
好似用黎突私服みーぱん好啲 隻私服未升過

回血的話 私服咪胖係萬用啲

抽中埋史史集齊哂三張PVP專用

落埋加士氣加心情啲卡 無人同你玩了

屌你以後都唔會十連

大佬

見到呢隊一定會撳reset

點跟

光個眼神
有晒圖

岩岩先得閒睇最新果集新年會

土田點解可以咁度縮 所有貴野都推曬比澤部買

個人覺得呢啲
一向全部都係戲嚟

但之前澤部真係送過植物出去

送就會送

但係呢啲推嚟推去應該係2個藝人自己做戲
呢啲係佢地ge專業嚟

戲嚟啫春日就係啦

*真係

咪又係人設

雖然會買 但肯定又度縮數

成日覺得係鏡頭面前睇到ge都係戲

唔好咁認真

但猜輸應該係真

咁春日真好多真心小器咁雖然都俾人屈咗筆BBQ

小器春日比人鑿左成百萬羊都咪話唔肉赤

想當初佢黃金傳說為咗慳錢 油煙飯都食得出

始終佢孤寒形像太深入民心

黃金傳說對於春日嚟講唔係慳錢對決 而係忍耐對於

*決

呢隻game係要單抽

成百萬就算唔小氣都肉赤

佢呢個level嘅藝人 一百萬羊唔係多啦不過佢咁嘅性格就另計
若林好似話過佢買盒髮泥都要周圍搵 要買平幾羊個隻

個史史 kawada pool又逼害我呢d單抽黨
宜家個個有map炮我nao點夠打

我覺得最後唔會比晒100萬應該淨係比食材錢, 租車租場啲雜費應該唔洗比

不過春日有次喺ANN講過想請第二次

其實佢就唔係堅小氣 只係要請都盡可能搵平啲
如果佢真係咁小家 邊得嚟咁多大物同佢做frd

頭先俾封技破到

我記得好似仲有若林演出費

而家唔同啦而家おひさま化咗

個發泡膠箱

春日淨係會用錢喺重要嘅地方到

之前有次整蠱係話若林出咗事 之後春日真係攞晒幾百萬身家出嚟救佢

但平時生活就一定係小家 慳得就慳, 同老婆去旅行為左慳特急券嘅錢唔搭特急

整蠱呢個想睇 有冇汁?

オードリー個字幕組有好多佢哋以前嘅嘢睇

禁左黃金傳說嚟睇，每一樣嘢食都好撚痴線但又好佩服佢諗到&整到

春日仲要參加過慳錢對決幾次

仲有佢哋食曬薩莉亞menu 所有嘢食都係經典

4431 字幕組 佢哋m-1出場編號

叔叔好出名 閒時補完日向 又會走去補下佢地啲舊野

上次先係あちこち同日向佢地講最辛苦係食薩利亞

好多リトルトゥース變埋おひさま

所以我之前睇完呢集之後又睇多次

話說呢集あちこち嘅熟肉已經收咗皮

亦都有おひさま變咗做リトルトゥース

想睇返嗰集熟肉已經冇咗
整爛人哋啲雞蛋

『IDOL AND READ 026』
2月22日発売決定🎊🎉

cover
富田鈴花 日向坂46

でんぱ組.inc

倉野尾成美 AKB48
前田こころ BEYOOOOONDS
雅雀り子 ZOC
間島和奏 ラストアイドル
伊達花彩 いぎなり東北産
羽島みき 神宿
星熊南巫 我儘ラキア
優雨ナコ クマリデパート
PIGGS
CY8ER

amzn.to/3amfetB

鈴花

【02/22 発売】
『アップトゥボーイ 2021年4月号』

掲載：小林由依×渡邉理佐×森田ひかる

Amazon：amzn.to/3iLir9w
楽天ブックス：a.r10.to/hVVngj

首先單人封面？

有人都問緊

咁睇嚟櫻都唔係好差

因為櫻真係賣得唔差
不過要睇二單吸唔吸到新飯

未公開嚟？

呢三個好似1月之前上過

Ching 你唔係淨係po櫻咩

搵咗段嘢幾次都見唔到有櫻坂member

依個真，依家大部分都係由欅轉過嚟嘅舊飯，如果二單唔夠好嘅話，有d都係會走 我都可能唔例外，希望二單夠衝擊啦

櫻好似係之後幾日發力

雖然我剩係櫻飯

但係我一向2邊都po
橫掂都係copy fm twitter 個條友

挽留

無握手無人買係正常 今單我都無買

你走埋呢個po就冇咩櫻飯

呢度唔係櫻多過日向咩

你睇呢到啲reply數就知調轉

サイマジョ446萬分

個人觀察 呢到最多混血>單推櫻>單推日向

SSR+ 玻璃茜 2.36 ev score bonus加combo bonus堅勁

佢話用1週年光高分過玻璃茜wo

一週年光ev有3.46

老實講，我係舊二期生入欅果陣先入坑，黑羊果首歌對我果陣黎講真係好大衝擊，我諗做得欅飯都係依個原因，然後睇欅寫，聽番哂以前嘅歌，真係好鐘意欅嘅世界觀同好努力嘅mb，雖然好遲入坑，但真係好反對改名，rikopi話要畢業果陣雖然好嬲，但我都好明，因為始終本質已經唔同左，琴日YouTube 果兩條last live片都係會搞到我喊，有d野以為放低左，其實冇，平時聽歌都loop番欅⋯⋯

我覺得欅嘅世界觀同歌之所以咁特別，係因為隨住時間首歌背後發生緊好多事，當經歷左某d野然後再唱同一隻歌果陣就會成件事好唔同，好似二人季節、黑羊、制服與太陽咁⋯⋯

依家留住我嘅係新舊二期，我想睇住佢哋番組同表演都可以進步落去，亦都想有一日佢哋可以超越欅，但我都驚總有一日，佢哋做到之前我已經退坑，或者表演嘅世界觀同欅漸行漸遠⋯⋯

係櫻冇咩發生先少reply
ps櫻冇新聞就係好新聞

我至少覺得係櫻一單
已經冇提過有世界觀呢樣野

雖然我知呢樣野係要用咁多隻歌嚟做出嚟

唔好講啦上次有人講完冇新聞就....

yes... 寧願靜靜地贏

又燈

唔係話想櫻好似以前欅咁經歷停濟期、文春，但我諗可能mb都要d時間摸索條路出嚟，而我哋飯都要時間適應⋯⋯

同你一模一樣
我都係黑羊時期二期加入嗰陣入坑
真係好鍾意欅嘅世界觀同見到啲member 真係好努力
好鍾意欅嘅嗰種「羈絆」

我希望櫻一單其實係營運當0單咁處理，用新鮮感吸住新舊飯，但rikopi畢業搞到我覺得二單應該出緊嚟，但果方向唔會似欅，希望我燈

尋日有人po咗張
まりもと著住制服
話佢收錄緊嘅相
應該都係msg相？
仲有咁多未公開/cut又唔用

hello

我都係因為2期先冇棄
其實最擔心係見夏鈴首歌咁多人讚就轉去嗰種王道style
冇人錯都叫keep到個有型嘅形象

今日係咪冇乜message 唔通拍緊五單

又燈
可能練緊星期六mini live掛

講真其實3c 3個感覺都唔同 又算做得好
我覺得呢個賞試係work

但係都仲係爭咁啲爆炸性

早幾日miku話訓晏覺大家一齊唱吉卜力？
笑死

咁都有得睇新收錄啦
應該唔會好早之前嘅相掛

自縮緊都係打定輸數

其實理論上點唔會似欅
成個世界風氣轉哂左膠橫行
道德正確，愛字行頭
再加埋武肺呢兩年帶黎既影響
成個演藝界都會出d 正能量既歌俾觀眾
而idol 向來都係標籤住為人帶來歡樂 希望既表演者
現階段我唔覺得櫻可以例外
或者應該話現時呢個時間線唔適合出返欅風格既歌
以上純粹9up

但其實電視台都照樣大把節目播緊啦

參考返早半年個陣 一話自縮就變咗remote收錄
呢排佢地D電台出演都係開始係咁
所以唔好咁高期望

變曬電話

放心
欅風唔會有
我話既

我早少少二人季節個陣開始入坑
咁啱個陣佢地係有明開live㩒左入去睇
即刻比平手句「有明コロシアム、かかって来い」吸引住
睇場live好似睇緊電影咁個世界觀完全吸引左我想去更加了解呢個團
之後一直有睇欅寫佢地上其他節目都有睇
睇欅共啲making真係感受到班女嘅羈絆係幾咁強
係欅身上嘅野真係冇人代替到

但好多節目都要播舊片 縣民show 月曜都好似係

其實今次啲歌唔差嘅
不過當初真係因為欅嘅世界觀同啲歌詞好貼近現實先鍾意欅
（雖然係因為啊ru吸引我睇）
宜家nobody’s fault
我真係覺得無乜共鳴
仲要班mb經歷咗欅再唱

2單希望真係有意思啲
無論係唔係欅嘅世界觀
起碼有共鳴先

我覺得Buddies係最造作既一首

bubbies同半信半疑換就好

半信半疑無論係曲風定編舞都好睇好多，不過撞正武肺同唔知搞唔搞得成嘅奧運，搞到buddies做表

仲要攪到成日著住件運動裝嚟跳

首地下鐵咪發放負能量囉
如果依首做表題就正

社蓄聽一流

雖然我開頭唔知講咩就咁聽曲以為好歡樂

武元越大越靚

咁櫻同日向啲mb冇邊個唔係越大越靚

neru越大越瘦

歌詞負，但live 都係笑住唱

地下鐵份詞好好多 但小清新曲風唔襯
諗返其實原本9單跳水池 覺得好似夾硬放負咁

簡稱中二病反叛期

其實9單啲歌係幾啱當時2期

天天個look好鄉下妹

都係果句，泳池比二期唱咪好囉，搞到佢哋依家連一首歌都冇

幾十年前啲大陸學生妹

件衫仲要爛爛地

追過欅之後對其他偶像歌要求高咗好多
所以出坑既話可能其他idol都唔再追

個人認為如果係地下鐵份詞再加blue moon kiss嘅曲風會好啲

我反面覺得曲風夾得幾好
會唔會係歌詞未夠頹所以先覺得硬放負
如果夠頹個反差效果應該會更好

天同夏鈴啲fashion sense

成團除咗小林同松平之外
其他人啲fashion sense都好普通

連OG都係

Fashion呀，你識條鐵咩 唔好唔記得夏鈴都有一件海苔披肩

其實上面夏鈴呢個頭拍落武元度好似年紀大好多咁

夏鈴唔‘娘’既顏色同圖案唔會著

我都想講好耐睇佢著D衫件件D pattern都好娘

可能係老母/mb俾佢

佢自己之前バズリズム入面講過佢中意奇怪款嘅衫
青苔嗰件真係

ミラクル9 下次松田+保乃

依個節目幾鐘意搵櫻

唯一一個

1/31(日)21:00-22:00は #櫻坂46 出演「Storytellers」全8曲フルサイズで初OA🌸さらにBSスカパー!では関連番組もOA✨

視聴方法&プレゼントCPはこちらから⏩
スマホ/PC/タブレットからでも視聴できます⏩

#守屋茜 #渡辺梨加 #渡邉理佐

邊個mb 咁惡毒

仲有武元東大王

相對興咩，咩靚，karin 鍾意揀啲唔會同人撞既款
咁樣幾好呀，有個人特色

地下鐵 明顯係踏入社會已經開始習慣個種每日營營役役嘅刻板生活 隻歌嘅曲風越輕鬆 其實相對地就越壓抑 係苦笑係無奈

十月池 曲風輕鬆係因為中二病 人地睇自己唔順眼無所謂 搵到自己happy個點就話知你

至於之前啲巴打話 櫻唔係欅 當表題唔再企係聽眾角度 無咗個份理解聽眾嘅苦 無咗係歌詞中得到自憐同救贖 而係變成唔係任何人嘅錯 聽眾又點會接受到咁突兀嘅轉變？

你地講左咁內圖都無張

一紮馬尾就q咗

即到

呢件都好娘

依個look加埋個髮型好有80年代feel

地下鐵社畜歌表演個tone我個人覺得已經錯咗，多啲唏噓感無奈感會好啲

好遺憾櫻啲紅白裝成日著得個1/2次

明明件件都好靚

靚到揼一聲

係種好淡淡然 哦 就係咁嘅感覺
最後尾班車落車...嗯 普通人人生就係咁

聽日記得早啲返工啦

其實我覺得nobody's fault可以算係純粹嘅失手
未必係欅同櫻嘅風格轉變問題
欅本身風格多變 櫻又唔係完全甩左陣欅味
欅冇改名nobody's fault都有可能會係10單
最失望係debut single想佢表題曲做好啲
如果當佢欅單睇又會覺得冇咁失望
(上面回覆硬放負原來睇錯咗以為講緊地下鐵 想佢用呢個曲風唱啲再椎心嘅歌詞出嚟 呢種玩法未必會再有 今次未去到盡覺得有啲嘥

見大家咁講都好L 感動
我個時都係聽黑羊入坑首歌好治癒個時嘅我
尤其睇到個Mv,個種眾mb都可以唔介意鏡頭長短去成就一個有message 既故事同歌曲，真係有種藝術感係度，唔似一般偶像咁
之後聽佢地mb成日講咩世界觀，平仔講咩要用歌順串連歌曲同表演，好鬼有想法，就入晒坑

櫻其實獨立唱都無咩問題，但個次隨機播播下櫻d 歌突然入首喪鐘，真係覺得兩個世界
明明首播聽個時都無覺得咁突出，就係櫻個堆輕快歌之後就聽到個分別

聽聽下，其實真係覺得跳水池到地下鐵都好似為避太黑暗而專登搞到有d 唔湯唔水咁

跳水池本身就想做輕快野迎二期，但首歌又格硬寫埋d 中二反叛野

地下鐵仲⋯我每次聽都覺得首歌d詞sad到咁，首歌輕快到好似唔知點，最錯係隻舞，首詞d 內容真心笑唔出，光仔都還好，有次微笑有d 眼帶淚光咁樣，但有時諗緊其他人為咩而笑
之後又諗起麵包店打工加Fu 醬個句未做過野乜乜乜

計返無人錯其實係中矩中規既表題曲，只係其他歌連埋，就再陷入左其實佢地又想轉型又想唔轉型既尷尬位，每首都其實好聽，不過就純粹覺得好似再同人地團無乜分別咁下單其實麻麻地想全面走 唔戀個種方向
一時都感嘆做咩松平咁傻選到入團咁快放棄，但一來無乜人氣，二來唱跳d 相對無feel 既野，否定之前鍾意既野，其實真係幾無癮

我覺得營運係特登想話比人聽佢哋有改變，唔會再咁沉重，所以用nobody’s fault 做表題，用輕快嘅曲風配地下鐵嘅詞，但效果唔好，搞到好似兩頭唔到岸咁，我寧願好似以前咁盡咁負，好過唔知點

講開十月池 雖然唔太鍾意呢首
但係去到表演就完全唔同哂
同歌詞唔同 去到表演光有咗夥伴成個感覺冇咁中二
最深刻就係關個鏡頭
望住光一班人感覺好羨慕咁 就好似現實太多掣肘嘅觀眾咁
好似同觀眾講歌詞個主角唔係你 因為你冇本錢反叛
其實個feel勁絕望
(亂噏

最後個句就係Exac7ly 我覺得而家櫻嘅問題所在
有冇必要改名就否定所有野
就算否定 係咪都有啲理據令到我buy你呢套
就咁一首nobody’s fault 我覺得無咩說服力

至於十月池 地下鐵 呢啲作為cw 其實真係單獨啲去睇好啲 假如每一刻都要cw 企返係表題個面 其實會少咗啲立體感

人大左真係冇本錢反叛，或者係唔敢反叛
所以欅嘅存在先咁特別

屎花有種有心避醜聞既感覺
就好似無人錯都係煞有介事話你聽欅搞成咁都係無人錯（明明最錯就係屎花）

造到個原因：
歌太黑暗＞搞到平仔太黑暗＞搞到mb因太黑暗而迷失

解決方法：
改名＞d歌輕快返＞大家開心返＞無晒醜聞Yeah

真係好驚d 歌之後都為避而避，兩頭唔到岸

地下鐵我獨立睇都唔明佢地個情緒，可能我太黑暗

唔講live 單純隻歌
試幻想自己每日返工放工到好似走肉行屍 塞住耳仔聽呢首歌 曾經想過嘅生活 同而家嘅自己有所比較 有啲無奈 亦都睇唔透會唔會繼續咁過落去 或者係架車到hub左一下就到總站 人生其實係咁 混混噩噩就一世

要久美喺每節結尾度賣萌 真係辛苦哂佢了

啊影blog嘅naomiku qq到

絲打講出大家嘅心聲
欅啲歌究竟幫左幾多人出聲同表達

好打耳

冇陰毛效果有加強左

首歌仲要同你講
"生存都唔知為乜,但唔係叫你而家死因為遲早都會死"
聽完心諗WTF

但係欅講嘅嘢都好現實好容易令觀眾攞到感受
十月池個表達太過奢侈 所以我覺得關個鏡頭喺首歌入面嚟得重要

頭盔位

咁除咗成熟嘅市場 都要考慮啲學生感受
個種wfc嘅心態 或者對於出咗社會做野嘅巴打係難啲搵到共鳴

都係笑顏好睇啲

平寶可唔可以留長多小小頭髮

我幾中意佢呢個頭

我第一次睇黑羊mv嘅時候，連邊啲人係member，邊啲人係茄喱啡都分唔到
認同絲打，我都好鍾意一眾member 唔介意鏡頭長短，淨係一心想營造好個世界觀同感覺，去講好成個故事

不過講真啲mb都冇得唔介意
唔通真接講話仲咩個mv得咁短時間咩

同埋如果唔係佢哋之後講番跟本好多個人個故事都唔知講緊咩

仲要好似唔係全部人都有講到

呢個係營運ge責任
屌你拍咗個咁ge mv就唔該俾番啲解說

懶型咁俾番個story board出嚟都好

咁都係嘅
不過啲member 除左mv之外，喺live 度都好落力表演，都係有用心去打造個世界觀嘅
（尤其係平手次次表演都好似俾嘢附身咁，真係好震撼

佢啲taste真係不敢苟同

好似大媽風格

諗起鄭秀文

諗起けやかけ私服check個次

habu呢？
小林我覺得係佢身材搭救
衣架咁

下身究竟想點

小林啲sense通常都幾好，但有時會奇奇怪怪

唔推idol都知嘅歌係咪得サイマジョ同不協和音

其實我咁耐都唔明不協和音點解咁紅

希望櫻好快就可以出到一隻咁ge歌

Fi姐靚到

係咪紙飛機

係 有幾何晨間劇主題曲用偶像歌

約束の卵都係依種風格
之不過冇做到主題曲咁解

不協和音應該都唔得
只有サイマジョ

本身hit歌就係可遇不可求

個次紅白跳到暈低之後多咗好多人知

今泉單野既中文版跟進

柒出國際?

早排cctvb有播嗰套晨間劇，首紙飛機播到連家母都識

影山

至少我有個香港fd聽開metal

睇完都覺得好震撼
覺得平手好能勁

鈴花好正

咁似蛇形刁手

我都咁諗

ps：呢到有幾多個人知呢樣野

個時齋睇mv 無乜感覺
但一睇live 完全係兩個層次

係我都覺得個mv好on9

唔知個台灣版本會係點

又到我係咁有負評

睇多幾次禾栗啲IG好似全部都係名牌野

一開頭入欅個班好似個個都有啲家底咁

又識咗個it社長啫

咁佢一有ig我已經咁懷疑

今泉單野之後覺得 it社長都算正當人家 幾好啦

IT社長本身都係正當職業.有咩問題

學石原咁搵個一般男子咪算

唔知長沢結咗婚未

無follow佢個twitter
唔知呢

我有但係又唔覺佢有講
可能要課咗金先知

雖然應該冇人玩隻game終於收咗皮

呢隻驚點睇都伏

石原唔係嫁俾高盛精英咩

三坂混血表示 down都冇down過

套劇又唔好睇

我miku做ひなくりリポート都唔影我nao

佢自己話（咁都係）一般男子嚟ga

咁希望班member畢咗業可以嫁到一般男子啦

咁殘嘅nao你叫miku點忍心影

個計畫唯一優點 令三坂有個舞台可以合作其他真係

上面center 個對答 我nao殘到

呢個GIF好似成年前

唔係娛樂圈人就叫做一般男子

冇睇過個舞台劇 唔係各有各演咩

唔係同一個角色分三坂演咩

佢哋最fd嗰陣

無個意思純粹係ザンビ係歷史性聚埋三團嘅人一齊做個舞台劇啫 不過得team red blue果次好睇 後面自問睇唔明

岩岩都冇留意原來有埋若林本書

你睇真啲隔離啲書

史史張直筆
ハマれない

宜家唔fd咩

變咗商業cp囉

課金買雜誌先有得睇

佢哋私底下合照都唔知幾耐冇見過

一向都係商業

下個月UTB又有なおみく

我都見到 啲人話未公開嚟？
櫻嗰三個都1月上過

明日1月29日(金)は井上梨名の誕生日です🦒

#櫻坂46メッセージ では、「恋して❤︎りなウェーブ」をイメージした本人考案のバースデーレターテンプレートを期間限定で公開中です🎂

ぜひチェックしてみてください🎀

#櫻坂46
#井上梨名

不如期間限定個mv full ver好過

係純粹有個機會交流下
套嘢真係唔知做乜

準備開波睇THE突破file

邊到有得睇

今日邊個？

廠景有潮同美玲，劇場有影山

下個禮拜先有影山

禾見Twitter出咗相 仲以為今晚出

仲以為實力test 期間唔會有活動

比我抖下得唔得

又出休息下畀人升下卡啦

三個文學少女

企定擺pose啲鏡頭好尷尬，仲其他都好正

又nao又manamo
我不行了

好彩綜藝屬個pool冇貪心一抽KAWADA就收手
可以幫nao換衫了

日本9點開始慢慢推po 抱歉阻住大家討論

BTW唔知wow咗未
琴日定前日拍日會應該唔係remote
nibu同好花都有布甸食
咁應該係一齊

佢個布甸好似オードリー送過

都估唔係remote la

さらに1/31(日)22:00からBSスカパー!で初OAされる #櫻坂46 特番「MTV INSIDE」より #菅井友香 と #森田ひかる のインタビューを放送に先駆けてちょっとだけ公開します🌸

視聴方法&プレゼントCPはこちら⏩
スマホ/PC/タブレットからでも視聴できます⏩

呢到LIHKG
用咩日本時間

好似係
無記錯好似係演唱會個次
春日同93送狗仔甜品
若林送布甸

【02/03 発売】
『僕たちの嘘と真実 Documentary of 欅坂46』

訂咗未

多謝你幫手推po

訂咗啦

原來NHK都係香港台黎

NHK

十年櫻坂老粉留名

2.3BD&DVD発売『僕たちの嘘と真実 Documentary of 欅坂46』 特典ダイジェスト

終於出

仲未訂

平仔攬住天個下感覺好感慨
一期嘅最年少同二期嘅最年少

仲有10pool MV片段流出

睇下snf收埋幾多野
繼best album之後又一個骨灰盒

套戲有講9單拍攝d野

根本大把嘢拍好晒 10pool/concentration MV
就係唔撚放出嚟比你睇

唉阻撚住哂討論 快啲啦

講真句擺documentary到只會更加想屌柒snf

訂咗

幫推

想睇concentration MV

本日もご視聴ありがとうございました🙇‍♂️

来週の #THE夜会 は
新企画『夜会ツボモネア🏺』始動❗️
芸人達がクールな #平手友梨奈 さんを笑わせにかかる‼️

さらに #岡田准一 さんが平手さんの
意外な素顔を大暴露😳

そして『夜会部屋🏠』で
岡田さんが大人な男の趣味探しで
究極のコーヒー作りを学ぶ☕️

點解而家拍戲就有請
反而之前做idol又唔請

平仔新表情包get

其實係而家咁開心真係俾人一種感覺佢做欅個陣

其實係咪集成團人集體欺凌佢

[url][/url]

快啦快啦

加油